# Junon
Etudiante, à l'Université de Nîmes et futur designer de renommée internationale. J'ai choisi ce workshop par ce que l'idée de faire un mix entre de la cuisine et du tricot me plaisait bien. De plus il est toujours bien d'en apprendre davantage sur la complexité du monde qui nous entoure. (Si vous lisez ceci c'est que j'ai réussi à créer ma page sur le site donc j'ai peut être aussi une belle carrière en informatique).